（愛國者治賓）菲律賓男團MV出現南海仲裁古地圖 網友讚愛國

丐幫菲律賓